絲打入 女朋友生日究竟送咩比佢好

女朋友下個月生日
想送d 手製既野比佢
咁多位絲打有咩建議
之前已經送過手繩腳繩

送你最緊要嘅野

樓

我最緊要既野咪佢lo

皮革嘢

自己親手整個銀包

dick in the box

巴打你整緊咩